﻿001	ロギ様！<br>この山岳地帯を抜ければ、<br>砦はもう目の前です！
002	……	VO_logi.logi_sys_0016
003	ロギ様…？<br>いかがされました…？
004	彼らは…自分の心を亡くしてまで戦った…<br>それ程…エンヴィリアを憎んでいる…
005	彼らと理解し合い、<br>手を取り合える日なんて…<br>来ないのだろうか…
006	ロギ様…
007	当然だ！
008	その声とともに蜥蜴旅団員達が<br>ロギの前に立ち塞がる
009	…!!
010	錬金術を狩り出した貴様らと、<br>錬金術に全てを奪われた我ら…
011	両者が理解し合える日など、<br>未来永劫ないと知れ!!	VO_thiefm.thiefm_battle_0019
012	…魔人の復活は、<br>この世界の危機を意味する…<br>もはや、戦うしかない…！	VO_logi.logi_battle_0020